【突發】汽車台名人正義的花生毒癮又發作，今次借機貼BC

有無巴打一樣養緊假日車？

#37

佢有冇貼過車匙/自己架車？

點會冇呀？

入黎貼自己車位租值同條車匙

仲有偷老母差餉扮業主

講公交講到咁理直氣壯

[窮撚& 新手專區] 油卡/油劵集中討論 3 [月經]

#725 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

人地可能唔入V Power啦

記住
係應課差餉租值得9皮既樓

老母冇畀錢佢

話按到六球

偷老母條車匙扮自己
叫佢出嚟車聚先啦

佢揸架CLA250出黎咪又係俾你地笑

咪住先
BC? 老母本BNO黎喎

我應承佢 會笑少啲 起碼有車牌
同夠膽出來

佢本野幾撚耐之前

同我九十年代嗰本一樣樣

btw BC係咩色我真係唔知

同我小學個本一撚樣

一樣色
只係多左 eu 同eu 個logo

咁花生哥呢本個EU logo喺邊

在心中

我都有本BNO，不過未續

bc？bno來喎，咪蝦我細路仔唔識野

真bc最上面有句EUROPEAN UNION

條大陸仔今次又唔知邊度偷黎

本野都唔係近期嘅
都無生物識別標籤
又無eu logo
係咪執人地幾十年前嘅過期BNO咋

所以我咪話同我九十年代嗰本一樣樣